連登冇人聽Sopor Aeternus?

沒同好 ?